今日見到一個毒撚學生食飯，好大感觸

正常學生都會一大班出去食, 或者至少2個人, 餐廳D位全部都係最少2個人既, 好少會比一個人.

個毒拎學生自己一個, 同個侍應講一位, 其實佢都幾有禮貌, 但已經比人笑, 身邊同一間學校既人用奇特既眼光望住佢

我知佢好緊張好尷尬，但真係冇人同佢食

冇錯, 佢真係樣衰, 講野又講唔正果D

點知d野又黎錯哂, 叫佢換返岩又比個侍應返駁返轉頭(侍應:明明我頭先聽到你話要xxx, 係你講野講唔正)

之後佢喊住食, 無力反駁

無人幫佢, 毒力承受..., 佢好快食完自己一個人走

就係因為外表差, 冇人同佢做朋友

反觀D正常或以上既女仔, 一定會有朋友同埋有男仔追, 佢既生活一定無憂無慮, 因為任何時候都會有人幫

毒撚，永遠係地上既一條柴, 無人理

其實一個人食飯有咩問題

樓主中一新生？

我由小學至中學都係自己一個食飯，睇開咗就覺得冇咩問題
大把上班一族都自己一個搭枱食飯
毒撚要領悟同改變；要習慣一下自己食飯，就算返學有一大班人陪你食飯，畢業後各散東西，甚至返工都未必有人同你一齊食到飯

請見諒我講到咁負面，因為呢d情況係非一般既事實，總有機會遇到

而家啲學校放緊暑假都著校服去食飯？

我估係補課？

返工一個人食 係幸福

因為工作性質關係，都慣哂一個人食，其實有咩問題，人地笑咪由得佢。

我成日自己一個聽住歌食 但都永遠有一啲靚女走埋黎問有冇人

一切都係樓主自己幻想 一個人吃有咩問題

樓豬係研究中學人際關係真係不遺餘力

搭枱咋屌
以前我自己一過食
有個靚女走埋黎
仲有個靚仔男朋友
即刻好唔自在

咁似講緊我嘅

睇我下面果段先啦

0.5/10

睇4樓

乜鬼野

你個名

睇完 結論就係條毒撚就是你

曾經試過女朋友去廁所 咁我入左間餐廳先 個侍應叫我搭枱 咁啱搭正對面情侶 唔知佢地係咪以為我一個毒撚座 即刻係度又錫又攬 跟著我條女黎到 佢地即刻正常咁食番野

大學大把自己一個食飯

有時一班人食飯要煩食啲咩
搵位有時都麻煩
一條友食飯自己想食咩就食咩
要位一定有

好慘

呢個社會啲人特別鍾意恰鳩啲毒撚

陸運會lunch同分組點算

自己食不知幾爽

樓主唔再post女同學嘅文啦？

老師自己一個食仲慘 ，以前返學啲人叫佢獨行俠

一個人食唔係問題
樣衰毒撚先係問題

起一起樓豬底都覺得樓豬好慘

大把..
人數係唔少
但係始終小眾
我真係冇乜點見到有人係自己一個食
有嘅話會好明顯好突兀

foodcourt成日都有架啦

睇返上面啲回覆
先發覺我漏左一點

一個人係唔係問題
樣衰又單拖先最突兀

自己一個食不知幾爽
簡細枱 再放埋個袋喺對面防止搭枱 靜靜地又過一個晏晝

自己一個人食飯有咩問題

樓主精神失常到另一個層次了

痴線一個人食飯先爽

個飯腳同事 有時會帶飯， 咁我咪一個人落樓食飯，咁都比佢話毒

佢話佢寧願叫外賣公司食都唔會一個人係餐廳食CLS 都唔知一個人食飯有咩問題

樓主其實講緊自己

通常失敗者先恰毒撚出氣

中學一個食同大學/返工一個人食
個慘既程度係冇得比

怨氣好重

一條友食飯有咩問題

大把一個人啦

我自己一個食會望鳩住佢地，睇下佢地幾時覺得尷尬會收斂下

冇睇我陸運會lunch post?

假膠黎

睇我4樓個留言

上熱門
點解成日都上

大把鬼佬鬼婆鬼妹鬼仔都會自己一個食飯啦 你估永遠都會有朋友係身邊24小時陪住你咩 唔明有咩問題

9月先po
屌醒班中學雞
尤其升中四果班

記得要日日post呀 要救多啲好似我咁中學生涯白過咗嘅人呀

我都白過

新潮文?
今日見到自己一個食飯，好大感觸
正常人都會一大班出去食, 或者至少2個人, 餐廳D位全部都係最少2個人既, 好少會比一個人.
個我自己一個, 同個侍應講一位, 其實佢都幾有禮貌, 但已經比人笑, 身邊同其他人用奇特既眼光望住我
我已經好緊張好尷尬，但真係冇人同我食
冇錯, 我真係樣衰, 講野又講唔正果D
點知d野又黎錯哂, 想叫個侍應換返岩又比個佢返駁返轉頭(侍應:明明我頭先聽到你話要xxx, 係你講野講唔正)
之後我喊住食, 無力反駁
無人幫我, 毒力承受..., 我好快食完自己一個人走
就係因為外表差, 冇人同我做朋友
反觀D正常或以上既男仔, 一定會有朋友, 我既生活一定無憂無慮, 因為任何時候都會有人幫

毒撚，永遠係地上既一條柴, 無人理

死咗食香添，咁你係咪食定先
唔好合理化毒撚行為啦，中學就應該係一大班人一齊開開心心食嫁啦
咩階段就做咩野，你要食自己，到你70歲你方無機會咩

做唔到

苦練毒龍鑽

咪係。。拿位都易啲

唔好喊啦摟主 錫番錫番

咪係 佢地被標籤做毒撚唔係因為自己一個食飯 係心態問題

5/10 下次努力

人地樓主講緊學生呀
唔係你地個個睇化哂嘅上班族呀
個個講到自己好勁咁一個食
試問做過學生嘅自己唔會想同frd食？
食lunch吹吓水，講吓邊個邊個咁
Child登真係child登

喊住食 寫多左

一個人食先爽
次次見到成班3-4個人係門口等
我一個以勝利者嘅姿態直入，張張檯都坐得，我食完玩緊電話個時，佢地先坐底準備叫野

中學果陣enjoy十幾人一齊食 返工果陣鐘意自己食

嗰位毒撚搵我 小妹做你飯腳

佢只係未遇見同為毒撚既朋友 有既就唔會毒撚一個去食飯 係成班毒撚去食飯 希望在明天

死毒撚囉

就算一大班人食飯，個個都係玩手機架啦

睇死你囉
覺得你毒撚無人陪你

當你有一大班fd食就自然鐘意自己食架la.

無fd焗成日一支公就自然覺得孤寂架la.

小學 中學 大學 返工
全部都係一個人食飯

小學個個都係位到自已食

中學時放飯個個一堆堆去食 我自己買m記返課室食

大學落堂自己一個食can 好多人都係咁 所以無咁大感覺

到返工除左頭幾日 有同事叫我一齊食 成餐飯完全答唔到咀
之後就開始無人叫我一齊食 我都好識做帶飯或者自己買唐記返office食

毒到完全無朋友 中學時已經慣左
反而有人一齊食仲唔舒服 又要諗點同佢傾計 又嘈
自己一個聽歌食飯仲好

係咪學生妹先你

物以類聚又點 人以群分又點
揾幾個毒撚fd唔係咁難阿far

係大學canteen會有六人位然後通常會五個人成群坐 剩返個位我自己sip埋去又唔洗等位
自己食又唔洗理要幾時食完
正

暑假到了

一個人食 但係外賣返屋企食

阿叔鐘意一條友食飯，關你x事

我有36吋胸肌㗎

有咩問題？

睇下食咩啦

點解樓主成日出呢D post

中學時期得一個人食即使自己點睇化 內心點強大 難免都會尷尬又覺得自己唔合群 始終圈子細 不過大啲就會發覺自己一個食先最正 希望果位學生會有朋友仔一齊食飯 冇都唔好太介懷而強迫合群 享受孤獨的樂趣

我好enjoy一個人食飯喎

一個人食飯無問題

但一個朋友都無就反省下

有咩所謂
中學一個人食 大學一個人食 宜家返工都係一個人食
唔覺有咩唔妥

咁講真, 大學同中學一個人食既分別係真係好大
大學仲可以話班FD唔同堂要逼住自己一個食, 同埋都有好多人會好似你咁一個人食
但係中學固定放學時間你一個人食講明D咩, 自己諗

仲要如果你本身樣衰既話, 更加唔洗人地講出黎

我反而好enjoy一個人食飯 返工時間自己食唔使同同事social可以自己戴耳機煲下劇 我覺得好正

睇我4樓

做咗咁耐毒撚 都係叫外賣/拎走

Hello我認得你

外貌協會呢d唔駛講

社會係咁現實架啦
尤其小學中學, 有D同學就係因為樣衰所以其他人唔想掂佢, 驚掂到有菌

其實呢難頂嗰part係驚被同學見到自己一個人，反而自己一個食其實仲有唔少好處，又可以自己簡食咩個飯都上得快d可以早少少返學校抖下，只要過到心理關口其實唔難。
利申：中學有幾個月差唔多都係自己食

中學一直都有4-5個人一齊食lunch，但上到大學就自己一個

佢見你唔到？

返工單拖出咗街做嘢咁 lunch 唔係自己食揾阿水同你食咩，不過單拖通常食快餐店，大把單拖嘅人。遇着個 partner 同事唔啱傾嘅真係寧願自己食。

有乜問題？

下 食飯都要人陪 你平時屙屎會唔會叫埋個朋友入黎叫有個伴咁

1/10
下次努力

努乜力

你好樣衰？

我係日本都一個食飯

有咩問題
成日一個人食
不知幾型棍

diu

唔記得睇名

做乜

自己一個食飯成日會諗好多野

個日冇gel頭 再加上係屋企樓下 著得比較頹

點解樓主你唔伸出援手
嗚...好心up

以前中學嗰陣自己一個食
俾隔離班啲同學仔見到 佢哋就邀請我一齊食
一食就食左幾年

幫得一時幫唔到一世

(侍應:明明我頭先聽到你話要xxx, 係你講野講唔正)

完全get到曬！！
以前有個毒撚同事就係咁
講野一d氣都冇 虧到爆
寫字又冇力 d字勁淺色

喊咩姐我已經毒到一個人打邊爐都處之泰然

放題呢 bbq呢

支筆無墨都比人鬧毒L

成班同事一齊食 次次都食貴野 哪有錢

你咪傻啦 鉛筆 藍筆黑筆咩筆都係咁

巴打下次帶飯

一個人打邊爐其實冇乜野, 不過係真係有D曬錢

大學以上自己食係無所謂
但中學仲係好注重集體 成堆圍威喂個種感覺
如果佢係中學就係咁真係好慘

一個人食有撚問題咩 屌

出黎番工就明 1個人食飯係最幸福
Btw 人生而孤獨 唔需要感性化成件事

我都成日自己一個食飯啦 有咩問題

樓主肯定試過
篇文好似有啲身同感受feel

毒撚覺得一個人食飯同行街睇戲買衫係毒撚。

但係我覺得毒撚係因為唔敢一個人行街睇戲，食飯買衫，所以先成為左毒撚。

大把人都係一個咁做啦，想做咩就做咩，駛鬼理人。

係
冇睇陸運會個post?

有啊
嗰篇真係好撚柒
但係又好傷感

余德丞一個人食就唔會有女咁諗

其實都唔慘
可能一個唔覺意就會做咗人爸爸

一個人食飯唔洗等位不知幾好

下次你用手指住個餐牌叫
咁人地就無得錯
唔好喊喇

今日見到一班毒撚學生一齊食飯，好大感觸

廢物。。。

利申：好似以前嘅我

小小事就喊.....

哭著吃過飯的人，是能夠走下去的
成年人的生活裡沒有容易二字

一個人食飯仲開心

你要咁樣同自己講

返工一個人食先好
食完訓返覺幾撚爽

一個人食仲好啦
又唔洗點等位，多數即刻入到
唔洗對住同事/上司，可以放低個面具
早d食飽仲可以去行個圈

如果唔鍾意坐餐廳食，仲可以買去公園食

總之一個人食飯不知幾撚爽

成日都一個人食
甚至一大班識嘅人上堂我都係離隊
不過學生時代都咁特別慘
大個先慢慢接受到

佢最7係又怕自己一個食，但又要自己一個食
利伸：讀u 3年，8成都係自己一個食。

我明啊

明明全世界幾十億
點解成日講到冇朋友係人地問題

話明毒撚 邊個噉得閒留意你
一切都係你自己想像出嚟

不過好少見中學生自已食就真
中學嗰陣係補課先會自已食，因為無朋友讀同一科
試過study leave 自已食，俾啲師弟妹望住

樓主
我係個主角係你黎

同意 唔想特登搵野講
收工都係想自己走

高汁po

我認得你

其實樓主係咪影射緊我
除左學生依點之外其他情況中晒

你中學有冇試過先

無聊, 我中學果時夠通常自己一個出去食, 硬係要人地群聚一齊食先有問題

你鍾意同人地一齊食唔代表其他人都一樣, 僅此而已

一個人食飯同毒有乜關係先？

其實大膽D我諗好多人都會接納既

不過通常呢類型毒撚性格都好有問題

正常毒撚都應該有毒撚朋友一齊玩

靚仔或靚女一個人食飯呢

Cool ，型
唔好問點解
好似John wick主角

中學人際關係差對個人成就無咩影響 大學無fd真心會仆街 r唔到resource pastpaper你等住c Range 乞食啦

你恒大咋喎

屌我派膠咋

最中意曲線含大仔

咁你讀乜

之前d post咪講左

邊有

……

講啦

一大 認真

涮牛鍋我都自已一個去食, 覺得無問題喎, 主要睇地點遮.

Year幾啊

點啊想起我底

係

講啦男人老狗

讀緊某神科 認真 非神學 that's all i can tell u 對我咁有興趣就約我出黎啦

點約啊 留tg啦

Hku有神學咩

無架 梳囉無留意過

睇番你d post 點解你咁慘

之前約你ust canteen等又唔show禾

佢講野唔清楚比人屌有咩問題
同你前面講既野有關係？
有理據咪大大聲屌返個侍應囉
係香港你做客既實攞到彩

其實一個人食飯，睇下劇都幾爽

樓主我偶像

我估你係9 up?

我唔只自己一個出去食飯
我仲試過一個人睇黃子華棟篤笑

以前英國讀書夠成日一個人去旅行
還有個邊一個人係出面食真係非常之普遍

中學生先會有呢種心態

自己食先正
唔洗格硬搵水吹
可以靜靜地碌下電話

唔識獨立抵你死 一個人完全無問題 問題係你覺得無一大班人先覺得一個人有問題

有咩問題
到第時做野，你就會好慶幸可以自己一個食飯
靜靜地放空下

連登毒撚借啲咦合理化中學單獨食

老實講 大學或以上自己食真係冇問題 熟嘅人唔多喺身邊
但中學 咁大個環境咁多人揀咁多話題日日對住 你都儲唔到熟嘅人 都冇人同你食 咪即係你社交有問題囉

咩預早習慣啫 中學活到成個大人咁 咪即係冇青春囉 咁折墜都講到成佛咁

大學定大專分清楚好
喂喂 企開啲啦 屌你老母
記者到齊...

一個人有冇朋友唔係睇有冇人同你食飯
一個人有冇朋友唔單止睇你外表講野正唔正
人以群分

我都唔知有咩問題 至少我想食乜就食乜

起碼溫暖左佢呢一刻先啦...嗚
俾佢感覺到人間仲有愛架...嗚
一個人無助到坐係度喊，
食住喊真係好痴線...

先中學生，
咁快就要面對同以後都要繼續永遠面對呢種局面。
有時候唔係想改變就改變到，
一沉左就會放棄改變。

埋去坐低，遞下紙巾，咩都唔洗講已經好夠。
btw 樓主你有感觸已經好好，起碼無冷感。

因為我都係

睇完覺得好心up, 條毒撚好撚似我
日日都冇飯腳, 唔敢自己一個去canteen食飯, 怕俾熟人見到, 專登搭巴士走去同區其他地方食飯, 食撚完再返去上lecture
有時甚至摺拉唔撚食, 到上堂再求撚其買個包食, 咁就冇人知我冇人陪
讀大專讀到我咁撚樣不如唔好讀

我都係

樓主睇你啲舊post都叫做有女仔約
我二十歲人未撚試過同女仔單獨食飯
Whatsapp十世都係冇通知
玩咗兩個大o可以一個朋友都識唔到

假膠你又信 樓主又ive law又ivy league

仆街樓主假膠釣毒撚
而家俾你釣到個真毒撚啦
盡情恥笑啦

笑撚死禾

邊個話我有女仔約
ff post黎
我同你一樣啦whatsapp冇通知
冇玩細o?

咪聽樓上條人妖講啦
佢都係假膠

Mk仔走啦

又再次上熱門

pound of you

點解成日追擊我

你咪夠係

我冇

cdrom果陣成日睇你d故仔

冇睇username入左黎
睇完成篇文 估到邊個post

多謝g持